有冇人覺得讀專業科嘅男仔真係好charm

讀文社科嘅全部望落都戇鳩鳩咁

Engine仔

真

charm=慘

IT專業

physics

商科既人咪仲on9

除非係醫生律師嗰啲神科啦
其他嗰啲都係晒鳩氣
不過好多非神科毒撚到以為自己讀嗰科好專
以為自己好大支嘢
畢左又咪係幫人打工嘅專職機械人

engine/sci都係
利申:讀緊